====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Angers , le grand projet entrepris avec Loïc Mareschal , de Phytolab , porte sur plus de 300 ha autour de la Maine , des basses vallées angevines , en amont , à l ' approche de la Loire , en aval .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

